極度懷疑敵方已更變策略, 由滲透前線變成滲透和理非

做手勢做錯
明明大把核彈可以用, 硬係出fake news
散播未FC資訊
明知報警只會call更多恐怖份子黎, 有事仲去報警
阻人保護自己反抗
自己人想去救人又擋住
對方刀手被捉反而想方法去護送佢走
阻攔民間組織自衛隊
TK前線
亂帶風向

深藍扮黃空姐已經有跡可尋
一句講晒, 點對付??

P牌推唔倒
有心人請推

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

金水8月退左公民黨
真係唔奇

見隔離pos講AI倒退, 有感而發

呢d時候其實有去現場既人，就唔會屌得出，
大家心水清亂屌既係咩人，
唔知來龍去脈就比人帶到風向既人，個腦唔識轉

唔係個個人場場都有去現場架嘛
記住: 冇去現場果批先真正係我地要宣傳既對象
因為果批先正正係要知果批!!!!
唔好比同溫層呃左自己!!!!

推

要堅持

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

因為和理非可以牽制勇武

掌握和理非 = 掌握成場運動

pish

香港人真係好善忘
但林桌廷其實做左個唔錯示範就係啫住721唔放
我覺得宜家文宣真係唔好介意做番啲"舊"聞
其實呢排有人KEEP住提人721檢控數字果啲真係唔錯
可惜真係太多核彈做唔哂咁多
辛苦文宣手足

毋忘八烈 千一義 三眼 一鼻
三十骨折 手腳筋 虐伯伯 新屋嶺
721元朗 811警暴 831太子 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

重溫811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 警署內瞄準 致永久失明 面骨碎裂、
⒉多名被捕者移送文錦渡新屋嶺扣留 切斷律師援助
放出後一傷者腦出血、病房嚴守 各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、毆打已受制服示威者、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、皮肉剝離 斷筋 血肉模糊
⒏濫暴痛毆 重創已受制服被捕者 打甩門牙、
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 嚴重刑事罪行